有無人做com sect

之前有post討論過com sect 課程
好似都無咩人讀/ 做緊呢行?
想進修呢方面有無得諗?
有無巴絲分享